一齊賞月

中秋節快樂🎑

好掛住糖糖條小短腿

今晚去邊威

節

咁短你都岩？

屌女

留意到你負皮小妹

正到仆街

毒撚緊係唔出街

小妹逐個逐個cm比人負皮

咁正

煲爉嗎

圍爐

借城堡間主人房黎用

因為喺酒店？

你真識食

浮狗喎

係屋企屌女

同你？

話明主人 係你用？訓狗屋啦

跪拜緊

窮撚邊有錢住

我識玩燈籠

屌你老母

中秋節快樂呀各位

係 你老母上左黎

我老母比狗屌

我識食月餅

條女比

ok

惡能到 抵你今年又蝕錢

睇住佢屌完女先准起身

你都係

雨b中秋節快樂

點敢睇佢

讀～食咗飯未？

政府大把錢比我洗

食咩月餅今日食左一個

成世冇得起了

當學下野囉

就快食今晚好好餸～～

浮b中秋節快樂
食咗月餅未？

又呃政府錢買肉食

攤大手板

你起唔到機。。。？

等你餵我食

佢可能拍左片重溫

問條女攞零用

係 慘到咁 你就好啦 自動有肥婆肉送上門比你

奶黃啱唔啱

正～～
我食完飯lu
坐定定陪人bbq

係 冇得屌女了

Zoom教你

搵仔屌你囉

坐到我腳都斷 而家要坐輪椅

有冇靚仔介紹

去海旁叫我

啊～～～我餵你
(最後我自己食

唔洗做

男神濛

想嘔

岩 屋企買左兩盒

想推我落海？

嬲呀

好耐冇bbq
燒雞翼

食軟飯

youtube live

屌過啦

諗住同弱智望下海

隔離有垃圾筒

叫左你唔好照鏡架啦

omg

好食

揾姐姐定妹豬好

慢慢

你跌落去會海嘯

食左飯未

佢任屌唔嬲的

我屋企就係垃圾筒

姊妹丼

食人哋燒好嗰啲

浸能死你咪岩

鞭打你

浮狗識得浮 點浸

一拖二

我上次屌佢。。佢嬲咗我

好sad

燒棉花糖

收皮啦

我係拖把萬能插 一拖十都得

佢嬲你射先過佢

正 入口即溶

做咩咁惡

癲少陣未

柳

燒未

你惡我先

我唔癲先係唔正常

我想點就點

今晚好似無棉花糖

我想收你皮

你日日畀我打

多謝你講出眾人中秋願望

癲狗

燒其他

咬撚死你

屌你呀
你俾我打就有份

中秋節變隻揪節

大家一齊實現呢個願望

十卜！

Hello 冇圖

一齊黎 打撚死你地

等人燒
我係寄生蟲

惡能到

賞月未

係我單方面打柒你

我地床頭打交床尾和

你今晚訓廳

咁你咪要自己瞓

中秋節快樂

唔會呀
你就自己訓

阿皮 中秋快樂

間房有鬼？

間房有人

你帶咩人返黎

我bb

邊個

唔係你

好

咁我打撚死你地

食咗

我地賞同一個月

就賞了

就有了

你就好

快樂

今晚唔好有壓力

出去未

絲打中秋節都要快樂

望下個天

中秋你註定一人

唔同嘅地方

日日都要快樂

有鬼月亮

陪我

一個人嗎？

緊係

點解會有，我呢頭真系完全無

好呀讀讀

朋友呢

我嗰邊窗都冇 要落街

牙舞

今日冇約

陪你 我都自己一個

I mean 我今晚落過去都見唔到，可能多雲

輕輕鬆鬆又一晚

準備去訓
第二日返早

望住張相先

聽日繼續放假

紅日wo

非寫字樓工 聽日都係冇假放
為左生存 冇計

係
我me time左成日

慘了ching